舊電子產品點處理?

棄置幾年既底板各樣咁

有個壞UPS我都想知點處理

我都想知

舊電話 電腦 唔賣嘅話邊度可以安全回收？

明愛電腦回收啦

老實講，DKLMCH港共政府，回收之類都可以官商勾結
唔係幫本地中小型回收商upgrade，而係去官商勾結比外來大商家一間獨大

唔服就直接掉晒落堆填，或者賣比收賣佬算

想好人少少就捐去明愛吧
但呢個年代無乜人要Desktop，其實最後同比果間獨大回收商無分別